###【紹介】  
githubでも使われるこの(README.md)軽量マークアップ言語  
マークダウン記法の勉強。htmlフォルダの中のファイルは同ファイル名  
のmdファイルと連動してます。これよく考えたらソース読めなくね?  

###【内容】  
####・Heading  
htmlでいうh1～h6の見出し  
段落、改行のやり方

####・Horizontalline  
htmlでいうhr  
水平線

####・Emphasis  
htmlでいうem,strong  
強調

####・Quote  
htmlでいうblockquote  
引用文

####・Code  
htmlでいうcode  
ソースコード表示

####・List  
htmlでいうli  
リスト

####・Link  
htmlでいうa,mailto  
リンク

####・Image  
htmlでいうimg  
画像

